點解可以對個個都講同一番說話。。。

真係好嘔心

如果要為依段感情加上一個期限我希望係一萬年

臭雞

yes